====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' aménagement de la région doit favoriser cette évolution : aménagement de l ' espace , en prévoyant des normes d ' occupation du sol largement calculées;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

